我认为这很大程度上与态度、背后的活力和诚实有关。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 埃里克·加尔塞蒂接替维拉莱戈萨，在上任的第一年半里获得了很高的评价。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 这架飞机也不具备利用红外线指针捕捉高清视频的能力。 五角大楼在隐形飞机丑闻中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 随着时间的推移，过度锻炼和营养不足会使人们处于过度使用损伤的高风险中，比如应力性骨折。 怎样的瘦才算太瘦? 以色列禁止“体重过轻”模特|Carrie Arnold | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 最近的一次活动达到了里氏3.6级。26次地震之后，德克萨斯州出现了水力压裂的确凿证据James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 因你需用医生，就尊敬他。因为他是至高者所创造的。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 这是我们制止目前教学精力浪费的第一个也是最主要的一点。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 至高者从地上造出药品，智慧人必不厌恶。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 在上的陛下在地上有殖民地和人民，否则他们就在邪恶者的统治之下。 所罗门和所罗门文学|蒙库尔·丹尼尔·康威 
 在横截面上，洞穴从圆形(直径3英寸)到椭圆形(高3英寸，宽4英寸)不等。 尤卡坦半岛的夏季鸟|欧文·e·克拉斯